鬼唔知政府工好搵又穩定

屌你老母唔好以為政府工係公廁係人都入到先得嫁！
個個連登仔都好似10a上身咁cls

[/s]

做緊私人市場既人，咪笑9 d公務員屌緊公廁，佢地都是自我安慰姐。